拍拖要分咩「磨合期」「熱戀期」真係好低能

最有用得安全期危險期

經期

善意回覆

使乜分
係唔係都係內射期就啱

不必

無喱尊重

1.前戲
2.埋牙
3.高潮
4.事後愛撫
分呢4樣咪得囉

關我鬼事

關期咩事

1.前戲期
2.埋牙期
3.高潮期
4.事後愛撫期
咁咪關事囉

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

急智